★[信邊個？]政府統計處Vs CitiBank調查

政府

Citi

政府統計處:

長者工作人口增加，按收入來源分析，有職業收入的長者住戶的每月收入中位數由2006年的8,000元增加至2016年的1.2萬元，增幅逾五成；而沒有職業收入的長者住戶每月收入中位數，增幅更明顯，高達8成，由3,200元增加至5,780元，部分原因是受惠於政府現金社會福利。

按長者與各區人口總數的比例分析，觀塘區和黃大仙區的長者佔該區人口的比例最高，均為17.2%，其次是葵青區、南區及東區均約為16%，而荃灣區則為最低，為14.6%。

CitiBank:

2017年港千萬富翁數目達68,000人，按年增加15%，佔人口1%，平均年齡為58歲。

港富豪中5成半主要財富來源來自固定薪酬，只有2成來自以做生意獲利為主要收入

一個係有職業收入的長者住戶
另一個係千萬富翁

基數唔同點比

堆富豪係統計學上既Outliers咁滯
老統用中位數先比較合理

我只信老貓

老貓壞左腦

兩者logic邊忽有矛盾？

原來樓豬係弱智

除左樓主戇撚鳩之外 睇怕都沒其他解釋了

公信力第一

Vs 乜春嘢 搞唔清就讀多啲書先好出post啦，拖低連登質素